讀書煩惱

想問有冇巴絲試過讀書讀著d自己冇興趣既野 讀極都唔明好想放棄
有冇過來人分享下點克服

我覺得我都好慘
讀著啲以為自己有興趣嘅嘢
之後先發現興趣喺第二度
想drop但又就快grad
棄唔切船又要硬著頭皮讀落去

你幾大先 仲後生咪試下轉major
我今個sem都係過左deadline先知中伏 讀著科伏科 宜家要頂硬上

22, 但個樣已經俾人公認24、25歲

咁可以諗下 22都唔係好大姐
最緊要唔好俾自己後悔

其實同興趣關係唔大

跟唔到係可以因為你既程度未到佢比你既teaching material ,所謂底唔好；或者佢教得快，亦比唔夠background knowledge你去follow

可以去liba搵下同一個topic 既入門書